林鄭點對得住潘生潘太？

搵記者瘋狂問佢呢個問題please!!!

笑撚死
林奠聽到應該會想殺人

初心何在
屌你老母

push

心諗你班仆街係咪要逼死小妹

講依啲有咩意思

而家831咩都未知，721又未拉人

依啲留返比何君堯問啦

有意思.. 就係要逼死佢令佢兩邊不是人

好似話唔俾人問問題

無限loop

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

無意義，五大訴求入邊有邊係係要佢2邊不是人

而佢2邊不是對5大訴求有咩正面作用？

而且會唔會因為佢2邊不是人而搞到完全唔會再答應任何訴求？

推

撤回即係違背初心喎，林鄭仲有冇良心

正

頭先想開 post
"04/9 - 20:14 - 民調 市民對 林鄭 終肯撒回條例表現興奮 "

但點知話我一小時內出咗太多 POST 多謝林鄭 唔可以再出,
有冇巴打幫手開 POST

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

唔好問呢條
我都識答，一定係話初心原意係好，但比啲有心人令公眾誤解條例，引發示威乃至暴動，如果可以平息暴亂，令香港重回正軌，當取大義，個人初心及榮辱暫時放下，潘生潘太應該會明白。不過我都應承潘生潘太另外再想辦法去幫佢女兒申怨。
用門面答案答，呢條就變晒加分題，最好收埋唔好問。